最後機會！選民登記於2/7截止

快啲登記

推

網上交左表 但點知成唔成功

x2 收到confirmation code 但係仲未收到email

我唔太清楚 我當年係現場登

登記做選民 7月2日截止

登記方法：
。親身取表填寫及郵遞
。網上登記（可用手機登入，在選舉事務處網頁打開REO-1表格，使用免費手機應用程式Adobe Fill & Sign打開表格，再按指示填寫資料，按儲存文件並以點擊分享，再電郵至 form@reo.gov.hk）

詳情可參閱選舉事務處網頁：

市民可從以下網址查閱選民資格：

紅日網上申請得唔得咖

聽日就G20，聽晚煲底見！

得 無問題

x3 咩都未收到，上傳到而家咩回覆都無

我打左上去問啦
啲職員話8月1號先處理完哂所有申請
到時先會寄出確認信

若果係以Email遞交嘅話
會有個自動回覆 代表已經收到

網上申請成功嘅話會有個R201906XX嘅數字
咁樣就代表已經收到份表格

至於傳真同郵寄嘅話呢
佢地個邊答覆係因為收到好多表格
根本搵唔到你份表格係唔係真係已經送到佢地手上
所以佢地都係建議再Email多次或者網上申請比較方便

email寄去就最好 有晒record唔使拗
到時佢話你無既投訴到佢仆街
再唔係親身去交 大家努力叫多啲人登記

點解我17號寄咗，到今日都無回覆